（重新上路）不遷怒，不貳過！

不遷怒，不貳過！
不遷怒，不貳過！
不遷怒，不貳過！

自己唸幾次，大家重新上路

做咗就算，要贏一齊贏，要輸一齊輸

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

一句建議姐818

我哋一定要齊上齊落！！

推818

檢討完繼續行

做法 不完美 但可接受 亦可以改善

先集中推文宣post

文宣救世界！

齊上齊落

核彈都唔割